(預言)雙頂已出

今次29998，上次30199
幾戲劇性 無人會估到
你可以話我on9
但即管睇下點

淨係食牛熊都夠大戶過肥年啦

下星期大跌

on9

黑期29701

見到重有連燈仔唱淡，我d牛就放心了。 睇來可以玩多個星期。

唔好燈好唔好，我仲要搵位入貨架

啲牛咁貴，個情況咪又係同之前一樣 就黎一下食哂

中!
再中!!
反手中!!!
再反又中!!!!
中到啪啪聲!!!!!

雙頂已出>真係跌>都警告左大家
升>我都話無人估到，雙頂又點

又中！！

升到2046年

你個名

今日升得穿上次個位就唔係雙頂啦
係新一輪升勢

笑左

你on9

燈撚到呢

多謝樓豬 \|/

輕輕一推